法國友台開始苦行抗爭

對自己要求越來越高 開始屌其他同路人付出得唔夠自己多

場運動行緊日本社運條路

班人講咁撚多把撚咩 肯罷工搞撚點啦 係要膠化抗爭

樓豬仲反唔反達哥

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

你個風向係星期六日夜晚
今日已經變左要包容返和理非

正常一個識獨立思考既人都會反達